{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 호텔 인트로(HOTEL INTRO)"
    },
    "text": "2021年7月にグランドオープンしたイントロモーテル益山店は益山市木川路1ギル24-14(仁和洞1街)に位置するブティックモーテルです。 イントロ益山は韓国消防産業技術院(KFI)認証を取得した準不燃建築内装材で、全客室と廊下に安全な空間を提供します。 客室はコーウェイ空気清浄機やコーウェイビデをはじめ、サムスンエアドレッサーやホテル式寝具類、アメニティを取り揃えております。 お客様の快適で快適な休息のため、清潔なインテリアとEM防疫を維持しています。 また、イントロ益山では大画面テレビでドラマ視聴が可能で、ネットフリックスもイントロIDでログインして視聴することができます。 また、カップル/ゲームPCでゲームを楽しむことができ、コーウェイ空気清浄機とウォッシュレット、サムスンエアドレッサーで清潔を保つことができます。 無制限Wi-Fiとツインベッド、体温チェックと手指消毒剤の備え付けを提供し、安全にお過ごしいただけます。 現在はラーメンイベントが進行中ですので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "イントロモーテル益山店の場所はどこですか？",
            "answer": "イントロモーテル益山店は益山市木川路1ギル24-14(仁和洞1街)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イントロモーテル益山店の特徴は何ですか？",
            "answer": "イントロ益山は韓国消防産業技術院(KFI)認証を取得した準不燃建築内装材で、全客室と廊下に安全な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはコーウェイ空気清浄機やコーウェイビデをはじめ、サムスンエアドレッサーやホテル式寝具類、アメニティが取り揃えられています。"
        },
        {
            "question": "イントロモーテル益山店ではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "イントロ益山では清潔なインテリアとEM防疫を維持しています。"
        },
        {
            "question": "テレビ番組や映画を視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、イントロ益山では大画面テレビでドラマ視聴が可能で、ネットフリックスもイントロIDでログインして視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ゲームを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、カップル/ゲームPCでゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはコーウェイ空気清浄機とウォッシュレット、サムスンエアドレッサーがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、無制限Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような対策が行われていますか？",
            "answer": "イントロ益山では体温チェックと手指消毒剤の備え付けが行われており、安全にお過ごしいただけます。"
        },
        {
            "question": "現在進行中のイベントはありますか？",
            "answer": "現在はラーメンイベントが進行中ですので、ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 449
    }
}